[PS4 Pro Club] D1 球隊 pro club 招人 參加HKVPL S19

球隊因賽制問題缺席了上季VPL S18 賽事，今季S19 決定參加。

長遠目標係挑戰傳統勁旅，故希望吸納好波之人

現想招任何位置好手補強（前鋒、左右中場、左右閘、中堅和龍門），希望一齊夾好波

踢法：希望一支接近巴塞或曼城的傳控球隊，故球隊希望球員有在隊友旁邊現位（形成三角形）幫波的意識，及中前場球員必須擁有高控球能力（有能力在極短時間內猜散像noxx phxxtom 般強隊的迫搶）
不是單純踢跑狗反擊/高q大棍燒味，目標係要踢出有球隊特色及技術的踢法。

每晚會10-點左右進行試腳

如有意試腳，請add telegram: ps4fifa_pro，thx